[尋晚有怪夢！] 好似小丑咁倒數施壓！！！！

尋晚發夢夢到batman隻小丑宣言，每兩小時冇反應就升级 以hit and run形式 用野block路，兩個鐘內冇回應就再開始block新路，咁樣會唔會比到多啲壓力？ 搵文宣出notice，每兩個鐘就會有新路被塞

同埋唔洗好多人block咖嘛 有狗咪走 我地有人但冇時間 一定要短時間內比最多壓力政府 如果唔係個夢好快發完

利申發夢講緊夢幻遊樂場game

推

發夢online

push

推！！

人地台仔罷工話罷就罷
仲諗住阻人返工既不如返屋企啦
如果唔阻人既升盡都係無效果
你玩政府合署咪一樣阻到市民
要升級就一定要諗D用最少力量 影響最大既行動去做
否則人群太散只會變得容易擊潰

Push

一擊脫離

就咁守死兩棟冇人嘅大廈我真係唔覺得政府有乜壓力

傻仔，警察等到今晚先搞鳩你地 日光日白唔搞你住

push
btw hit and run可以用咩黎堵路？無鐵馬點塞

搵人塞先 到時各位神通廣大應該m到啲野黎掛都係拋個idea brainstorm下先

推推

應該可行？

阻人搵食，如殺人父母
其實諗深一層，成日搵食搵食。
原來(食)，呢個生存最基本原素，係香港呢個國際城市，
係要好辛苦先可以struggle到返黎，仲要擔心手停口停(飢餓)。
究竟上一代嘅人有冇考慮過改變呢個畸型社會?
竟然仲指責我哋呢一代人去尋求改變。

真係可行

班廢老就算200歲
精神上都仲係口腔

仲小丑， 狂笑蝙蝠啦

推！